PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (4）

PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (3）

巴打絲打 你今日1823咗未？

點解可以開到4

兩條片秒殺女權臭雞

我發覺香港真係無乜twitch女台主值得睇

屌你老未
怪唔得睇唔到個story啦
Fu雞block撚左我

臭雞 我知你有睇架
屌你老母祝你第時個朵臭撚哂要搵毒撚埋單

都唔使祝啦
好多呢挺女最後都係咁

推到5

LM

Gun

推爆佢

點解佢會block到你
你留過言屌佢？

等睇去影即影即有
再放夾公仔機

都唔出奇
你都知佢幾「大方」架啦
唔係鬧佢，講少少意見佢唔鍾意就block
有幾閒

留名睇爆料
繼續追擊3妓

冇屌柒佢 只係講左啲事實
佢不願面對既事實

留名

唔係轉左夾日本手信咩？
好似之前有巴打咁講

block得幾多個 禁多cd rom ac
我就g持一炮過del ac

直情G持佢開個新ig添啦

細包

我前幾日去睇
大概都係冇人中獎

個或然率咁細,有人中先奇啦

騙徒手法層出不窮

fu9開始share緊隔離日常

之前搞咁大壇嘢屌9有條女flirt 9佢條仔
自己咪一9樣 都唔撚知flirt緊幾多個人嘅男朋友啦
果然係自己做得 人地又唔做得 唔講得

咪臭系正一死臭雞

細包 我等緊你返黎 我知你對香港電競仲有熱誠
記得！一定要返黎！

臭雞得罪人了

一入條片開頭就明插fu9

狙擊三妓 你我有責

Block我唔到

花生花生

Don’t FF
Ok?

好正
咩名？

發癲啦

特登tag埋sigma
真係想繼續比人抽

算喇垃圾迪李 見到個樣都唔想討論佢
之前講到幾威唔會拉關係 最後咪又係痴埋第2個到
佢個youtube成年冇升過得返班on9仔
呢條on9同fu9一樣eq低 見低踩低 見高就拜
又會屌9d觀眾 真係當自己大曬
冇學歷 sigma屌打佢幾萬條街 加上條友本身藍底扮黃跟風狗來

Cls

想睇樣

屌你老母啦 直播試衫
盲既都知你想點啦 臭雞
唔好做雞做到咁低級啦

本來個POST都停咁濟..
多謝褲褲又帶起話題

pr同eq都係0

條友好似克警 / 777 咁 ， 個火就黎停果時又辣新火頭

淨係po埋d support對話 唔見佢po下人屌佢d對話
同中共d維穩片有乜撚野分別

你出黎我當住你面屌尻你啦我知你有追POST

不過sigma 都差唔多，一開頭就用fufu 直播d片段黎做段片既內容，單刀直入
有好戲睇了

Tik lee收皮啦
出呢d片想借d易溝女？
叫人pm你？

啲論點唔識駁
唯有屌你cut佢啲片嚟用

直接得黎有內容 值得表揚

fu雞story笑鳩網民無腦盲撐 講野咁撚似藍絲既??

Sigma 好高汁

課25/月先

Dllm
你縮返埋入老母閪度圍爐
就緊係打不死架

開ig live joint chat sigma 同佢辯論囉

你在暗呀

Dllm
一直都係

其實幾時借公子上位?
認真問下
我miss左邊條片

人地sigma youtube sub龜嘅人仲多過佢
借人上位都唔係借佢啦

FUFU又黎料...

話SIGMA D CONTENT 同風格抄伍乞兒OLD NEWS
大概咁樣
私底下傾掂左數
網絡創作如有雷同，純屬巧合
SIGMA CAP左對話出黎澄清
但因為某乞兒本身希望佢唔好靠PO對話黎澄清

於是好多人就話佢咁樣臭左朵

最撚弱智佢成日CAP佢D班電子雞蟲同佢D對話出黎打飛機
唔見佢去CAP下SIGMA YOUTUBE D留言 ?

之前sigma評其他野有提起公平使用原則
其實呢個狀況算唔算係

一陣屌醒啲darling咁點算?

一句話人哋盲撐就ignore哂所有論點
唔知佢玩緊乜

佢不嬲都鍾意眾人皆醉我獨醒
同自己唔係同一個思路既=垃圾

其實唔係呢個問題
佢真係講得通條道理嘅畀你串啲又點？
但佢又要放棄講道理
又擺一副高高在上嘅態度
真係難怪咁多人狙擊佢

我連佢係乜水都唔知

巴打講得好中
懶係唔care但又係咁提
JM9

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

fufu其實真係有少少精神病
聽人講處女座既人心理唔正常
佢就係處女座
利申平時唔睇星座野

deer同rose ma咪醒,踩完兩腳即走
不過fufu又真係 7嘅,搞咁多野

咪唔好出event囉
可以試下真人block我

佢真心咗
其他嗰兩個純粹搵啲嘢消費吓
見唔對路就靜
係fufu始終谷住度氣
死都要繼續嗌

Event印下佢相同大頭
舉下牌咁

佢真係會cls

老馬分明搏上報紙啦
蘋果大大個擺佢出黎

新後台幾硬

佢先唔驚

Ig 口水戰亂噏就加

出片反駁人囉

佢d直播係無版權 使乜比credits

Btw個世界由幾時開始花瓶大於實力

重要Fufu 呢d爛瓷爛瓦都咁大聲

毒撚醒未

又物化靚嘅女性係花瓶係妓

佢講野真係唔經大腦

Btw 話撚左佢扭曲性格沉住氣

又公開返ig

小學雞

得罪人地成team人

等4:0

新po 有巴打整meme 好正

沉唔住氣

駁到d meme 未

好正 係邊到有得睇啲meme

其實佢直播做呢個除褲既動作 唔理佢除乜都好
咪又係想比佢啲darling意淫
屌 收皮啦fu9

陳妓又開台啦

開幾日就成千蚊,我都開啦

係一日起碼2000鎂

直播試衫比毒撚睇難道就唔cheap？

有錢收咪唔cheap

唔知邊個嘔心啲呢
一個就專抽柒頭水 用邏輯屌打
一個做雞扮清高比人鞭到毫無反駁之力就屌人嘔心扮慘

係喎
好撚靚女喎
對眼成個大陸妹咁 又哨牙又冇蘋果肌 好似做咗幾年雞咁撚殘

佢叫靚女嘅話咁佢個標準都好撚低吓
真係咁靚女就唔洗出嚟拋頭露面比毒撚睇圍威喂
啲ex bf就唔會個個中輻射咁款啦
有得揀邊個唔想含靚仔條撚

無限loop
呢頭扮清高俾人屌到潛水敗走，話當事件告一段落
個頭又沉唔住氣出黎反擊，但拎D廢既point出黎屌
陣間佢又敗走又話要戒SNS架啦，然後唔知邊日又上水自打嘴巴

呢幾張

大陸雞黎計都算橙籮底個地下

冇波就唔好戴bra啦 搞到高低波 成個nude bra跌撚咗落去 大佬呀nude bra要黐實隻奶先work㗎嘛 冇奶你走去黐乜鳩
好彩班darling前世未見過女人唔係fufu就冇得呃飯食了

最好笑都係佢不斷懶係強調自己EQ高打不死

唔好以為真係自己講完就係啦
EQ高唔係得把口講出黎，係自己個行為度展現出黎
咁耐以黎我睇唔到佢邊忽EQ高

星期一又private返ig

捐返入老母閪度話自己打不死
明明就就有hard feelings

調返轉講佢又有本事搞閪到sigma咩

同d大陸人一樣

無恥 講成 打不死

大陸雞有靚腳 仲好大對奶 fufu就成個侏儒咁手腳又粗又短仲要冇波冇屎忽
不過fufu應該酸人哋大陸妹 ig叫人尊重女性轉個頭fb話大陸妹係雞

侏儒妹

其實fufu根本典型蝗種妹樣
不過身材仲衰撚過蝗種妹
難為fufu咁睇唔起佢哋 話人係支那雞
瘀撚到

睇佢面型 五官特徵

咪又d四川大陸樣

隔離post條留學生就係咁嘅樣
瘋狂比人笑弱智仔樣

杏仁眼

咁自豪

記住唔好去整喇

Fu 係咪stand for Futanari
扶他

好撚似男人

D fans 穩性基

佢擺明嬲嬲豬 cos圈出身嘅真係on9 d

佢絞盡腦汁
剩係諗到用版權呢樣野屌Sigma

其實sigma都話無咩事嘅話 佢就唔會再出片講件事
fu妓就輸打贏要 要話自己好好打想反擊

fu9肯靜靜地潛返陣水
等件事淡左先出黎咪好
係都要趁未熄火再撩起個火
自己攞黎衰

又話唔介意輸贏 又死要面
成日話唔care, 但又要拎出嚟講

廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

幫推

早排先出post話唔再回應 而家又衝出黎

最撚好笑係有人課佢金

所謂女權

無睇件事幾日,以為sigma已經ko咗條女
屌,原來仲未完,條女真係包拗頸打不死

fu妓係咪覺得上個post沉左同佢ig private左先咁口響

(幫手檢舉)(多圖) 有群組鼓吹市民棄養動物及call漁記捉狗

麻煩借個位嚟
如果可以請幫手推post + report

無野做咪開台囉
個人咩墨水都無,咩都唔識做
剩係識打機,至弊係機都打唔撚好,好意思話自己以前打電競
呀sorry, 電競雞係做得幾好嘅

開一開台又2000鎂
係story屌完人,又皇天擊殺,勢不兩立咁款
然後繼續開台賺毒撚錢
搞到好似唔關自己事冇做過

問題係冇料都有毒撚狂送訂閲
大概100個
On99

Sigma 好高質，之前睇佢攻殼機動隊條片好正

cosplay佬

條女一開始話唔care 雙面人到呢

扮哂話自己無hard feeling
因為驚其他上榜既女仔會hard feeling
先現身阻止

屌跟住最hard feeling最撚嘈個件咪就係fu9本人囉

幾時下集

sor 原來係下星期三

「即係唔想同我好來好去啦」

呢招好陰濕
扮哂自己有俾下台階人地

陳妓密密食 又開台了又乞幾皮

呢單野班g太過份
唔圍屌佢地挫佢氣焰 整頓下
真係遲早組成網路黑社會 佢地玩撚哂就大撚獲

佢地已經組成左啦
唔係邊度咁大棚人狙擊細包
仲有人聲稱要私了佢

而家先叫做砌低一件比較廢既fu9
但仲有老馬D牙置身事外繼續cap水
要繼續狙擊

唔知係咪特登撞dream開台
明明佢今日復出

哇 d牙又開台搵左千幾美金

呢排冇追開 佢話邊個酸佢

佢講緊sigma
最近sigma講大亨小傳影評
拎左fu9 D直播片，諷刺毒撚課金貢獻俾娘娘
於是fu9又開始精神失常發爛渣

每日一推
屌柒啲電妓

究竟sigma喺台灣讀咩科，依家睇佢片係等於用文言文屌打緊人

啲牙應該心諗fu9越搞佢越開心，搶走曬啲箭頭

睇完ig post之後我第一個反應係直播試衫jm9

大家比d力追擊老馬同d牙

依句好撚好笑

老馬最撚仆街喎

1823 1823 1823

參考下啦

最仆街係佢

佢推到成上蘋果

本身除左d毒撚同他媽哥遲知

無人知

重有間垃圾Valkyrie

Fu 9 都真係蝕到入肉
做出頭鳥 諗住威下 拎下代表女性 女權光環
點知彩就老馬拎盡
開台訂閱又比D牙吸哂

醒少少就收嗲止蝕啦

一係就督鳩返另外兩條友出黎分箭頭啦

MQ,IQ,EQ,AQ,DQ,FQ,MQ,WQ,SQ,HQ
十商我諗佢得DQ

自己出黎嘲諷都唔知做乜
膚妓醒就爆下果兩妓d料啦

睇fu9 ig d comment 好多都係盲撐
然後又講埋啲類似haters gonna hate 既說話

妓gonna 妓

不嬲都係班死忠毒撚同佢圍爐打飛機架啦
理呢班on9仔都嘥鳩氣

呢樣真心仆街
刻意放大件事玩死人

今日報左未

用返名曲
雞全部都係雞 全部都係雞 全部都係雞

fu妓
家下我地就係唔想同你好來好去 點呀？

呢句可以比人 bin 一世

依家已經組成左
好彩有Sigma哩啲冇後台又敢得罪人嘅Youtuber

係連登講得
就一定預左班女比人屌撚死
不過我覺得條仔一開始串柒柒 嬉皮笑臉 都抵撚死
唔好講到佢咁無辜咁

利申一向唔鍾意rosema 同冇睇過個fu 同女直播

不嬲都話佢唔係無辜
但未至於咁樣
炒唔係問題
點解口頭講原諒 但之後要搞到人地冇得教電競
為咗D乜野？
幫VP搵女？搞死香港電競？
我唔知啦 總之入面一定有私怨
而家好似殺撚左佢全家咁

btw 有4個po 自己追下
打我個名就追到唔少野

分開件事睇 班女物唔物 雞唔雞
條仔搞到咁 我又覺得抵死
不過唔企大圍個邊 會比連登仔批鬥死
都係走先

本來條仔係唔岩,但係有人衝出黎柒
柒完都算,仲要死雞撐飯蓋
肥馬同D牙咪識玩,屌完個細包啦,見件事唔對路
即刻收晒皮,fu妓死雞撐飯蓋 話幫班女人出聲
依加咪比呢兩個女人搞到咁
fufu快啲爆肥馬同D牙料啦
佢地都有錯架,唔好要你食晒死貓先得架

電子雞影下相就賺幾皮野一個月，仲要當D兵狗咁撚，其實D觀音兵係咪真係幻想緊課夠金終有一日可以屌到女神

sigma真係全方位屌打左件電子雞，笑死

本身唔發大件事

我想講係唔會有人知

搞到上fb 上蘋果

估自己做野又興香咩

佢地搞大先

本身連細包乜水都唔知

真，唔玩到咁大搵鬼知佢呢個圈有咁既事

而家變左全世界都唔想同你好來好去
好似最初咁一班人自己泥漿摔角咪好啦
係都要講到要拯救全世界咁

玫瑰馬前嗰排反送中先叫做洗咗底，咁快嗰名又臭番

好撚癲 次次開都收成千美金 有冇咁多有錢仔呀
係咁用錢掟人

所以勤力左開台

日日都開台啊
日薪2000鎂up

台仔仲多 好似大課比佢都係台仔黎

只能夠講 毒L + 有錢人太多

就好似herbal life 果的產品 牛巿返哂黎

香港好多人有錢無訂洗
有錢無朋友
好諷刺

VA經理人藍_康又係傻鳩黎
前排搞鳩人賣7093，搞到人銷哂D貨都唔賣俾街坊
迫害龜時搞到潛哂水
成日話支那雞咩咩咩支那COSER唔係人無人權
結果佢旗下班女又係賺人仔
佢本人仲要有份同大陸公司搞cosplay catwalk

對住Sigma條片太有point駁唔到就話人傻尻
話人唔識打機唔識電莖學人講
9唔搭8明明人地講緊佢D女係賣相雞

Sigma + Storyteller 如果組隊玩辯論應該好撚勁

我睇完咁多個人寫嘅嘢 storyteller係最勁果個

storyteller係邊個?

拳拳到肉

happy konger 有無講今次件事?
如果佢出聲講應該都好勁

d台仔真係好肯送錢俾女

用碌鳩黎思考
陳妓一直想跟小雲寶寶食台仔水

咁要直播食鼻屎先得

連小雲寶寶都可以cap咁多水
陳妓cap到完全唔出奇

你唔好咁痴線啦

咁都要跟足啲小雲寶寶先得架

又想扮女權英雌省靚自己個招牌

死雞撐飯蓋.gif

如果佢做錯就要咁樣比班女批鬥
班女比人批鬥都係抵死

佢IG係咪del左某個文字po

del左話唔回應果個黑底文字po
del 完,依家可以瘋狂回應返了

del左話自己唔評論 笑撚死咩

佢個個po 樓下comment話自己老母生比佢既身體 點解唔可以咁做 類似係咁啦

我心諗 無人話過你唔岩，只不過係你做雞又要扮清高姐

勁過林奠 道歉都撤回

我唔係講依個 不過原來佢del埋咁多po

陰D陰D博我地走漏眼

從來無人串佢拋個身出黎
係串佢拋個身出黎之餘仲要攞貞節牌坊

佢del左post係咪代表上緊彈想開波

條女智商根本有問題 以為自己好撚醒 咁撚柒蠢連鹿馬都掩住嘴笑

仲有人撐哩啲臭雞就真係真正嘅病態社會啦
啲臭雞唔只冇筆墨
知識又冇
理據又冇
唯一有嘅就係啲softporn
讀左書咁多年就係得哩個output?
做啲嘢柒 算啦
最慘係講啲嘢都柒
難怪要做網路黑社會

Twitch Espsort Youtube Patreon
騎劫左咁耐 夠未呀屌你老母
我睇上面啲資訊
唔係為左睇softporn同比錢啲臭雞架

依家仲玩埋patreon 唔撚怪之得個個都有樓

Del左無歉意

求追打

咁佢問左老母 佢可唔可以做雞未

輕鬆上樓 毒撚錢真係易搵
陳妓就黎買到第三層樓啦
支持毒撚們繼續課金

成100美 其實點俾得落 同部電腦講幾句就俾

唔識做 點做到開一次台2000美

有無twitch clip ? 想睇返

靚又唔撚係靚 明明就柒到仆街
把聲就老牛聲 講野無內涵 成個智障仔咁
肉又賣唔撚起
都可以吸到千幾美金一晚
到底台港班毒撚係咪戇鳩

做咩向隻雞表白姐？

不過老實講啦
陳妓咪又係淨係識睇錢
呢隻雞唔會理你系菁英定係鐵牌
鐵牌肯俾錢都可以做契爺

donate完，開名多謝，再擺個cute cute樣就已經夠班人J成世 之後班人再繼續課金

點都好啦，D牙陳咪識玩，潛水繼續開台，由得fu9繼續我要打十個，佢自己就密密開台密密執。

fu真心蠢 佢地見唔對路都收皮去開台
依家仲拉埋佢d客....
100鎂我去食餐好既仲開心
換一句多謝 人地連你咩樣都唔知 只係對一堆數字講多謝

呢隻雞真係面皮成吋厚
又要沖出嚟攞威
但係又要笠水
究竟係咩原因仲可以停留喺初中雞嘅水平？
最撚戇鳩嘅係仲有好多毒撚支持

但佢吸金力真幾勁 幾撚多人俾錢佢洗 換一句多謝

睇嚟我睇少咗毒撚心靈空虛嘅程度

台港班毒撚唔戇鳩 呢行點吸引到咁多女做
影下相露下就上樓

無錢毒撚：

FU雞知你有睇po架喇

叫你個撚樣藍_康出黎同Sigma道歉啦柒頭

你老板剩係識人生攻擊人講野一句Point都無

你要做雞wfc但好心你聰明D學下玫瑰馬同D牙見好就收啦

細包單野你同另外2條女贏哂

但依家人地圍插係你另一年事呀電子雞

fufu會唔會mon呢個post？

有啲野想話你聽

你收皮算吧啦，安靜落黎繼續慢慢搵班毒撚錢
你唔出聲可以繼續賺，唔好再拗啦
sigma明顯智力同組織能力都好過你
仲要做足功課加埋你理虧
你點樣都拗唔贏，何必自取其辱呢？

賺大錢既人未必係對的人
但賺大錢既人唔會糾結係自己輸撚緊既地方
你唔拗，你就係成功既賣肉女
你拗，你就係一個做雞又要貞節排方既人

算鳩數吧你
賣肉賣性幻想係你專長，sigma係鬥唔贏你
但至少你唔好妄想辯論可以贏到人

唉，呢個年頭特別多戇鳩人以為自己有人撐就係正確

溫馨提示

FU雞如果你唔想步龜時後塵

完約就盡早甩左你個經理人

巴打好識諗

膚妓根本認為自己係岩撚晒死唔認輸
全世界屌佢都好 都一定係全世界酸佢

我覺得最緊要大家要知自己做緊咩
男人要性幻想要打飛機要扑野，就唔好羞辱性工作者，因為話人係雞既同時，自己咪又係寂寞小淫棍
但賣肉既女人都唔好乘機扮高尚，踩撚住其他女人拎道德高地，你係物化自己賣性幻想就係賣性幻想，認左佢，之後大家會尊重你，同時如果班仔明明打撚曬飛機但又要道德高地既話都係同樣俾人屌

依家個社會風氣就係明明自己做左但就冇勇氣承認，東拉西扯歪理黎掩蓋自己做過既野，人地揭穿就話唔禮貌、物化、歧視，屌，有時覺得呢類人差撚過做雞

自己個水平得小學就日日懶係學術討論

好心驗撚左智商先啦fu臭雞

同屋企關係唔好 乜都叫老豆老母拎錢比

唔搞老豆就靠賣肉 咁撚賤既厚面皮毒雞

重想同sigma講邏輯

就咁睇論據 一邊幼稚園 一邊真係professor 咁

好開心

推左咁多個po

又多左好多新id 發表睿智既留言

重要好高質

要繼續推
Fu9個款似準備再開戰咁
咪俾個post沉

但ching 你一路不推回
留意左好耐

真心 就算你依家比我再估多次
我都估唔到小雲裸照都比人睇晒都死唔去
仲要咁多fans
長期潛水都可以一開千幾二千人睇
証明呢條女實係有啲野其他女無
可能講野好笑 但好少睇佢唔清楚

你見過真人
咁我想問呢個size
呢個係咪已經墊左砵仔糕嘅結果？

廢話

喂呀
睇廿鳩幾年波點會唔識踢

唔講邊有得笑

慣左不推回，廢事搞到其他大事行動post

有d道理

打個和又唔會沉

小雲佢可能比人睇曬
所以佢放得好開
唔介意同你講色情野
加上佢直播識做效果

陳妓又要做雞又要......
如果當係技術台,佢玩得又廢
如果當係娛樂台,佢開直播又悶
如果當係露奶台,人地露得多過佢,波又大過佢
你以為台仔係香港班on9毒撚咩

係，你當平多些少囉

同強国啲直播主一樣

咁樣樣

A-波 far below average 樣 小學雞聲

其實d毒撚咁低要求

振作d 現實有女都唔難

d牙同fu都出名零波人 突然變星球大戰
好心咁女權就respect自己身體啦 點解要迎合父權審美墊大自己個波
你望下中大email係肥 起碼人哋冇自打咀巴 人哋真係欣賞自己身體

咁公道講句佢以前個樣係唔差嘅 中學個陣靚女 不過劣化得好勁

都係 見到sigma條片剪落去嗰啲都feel到
大大方方係到講人碌鳩 揀同邊個交配
啲觀眾都睇得舒服 笑得開心過睇你係到扮清純

我記得以前有fufu臭雞流出 係唔係堅？

港女騎嘛
都唔係佢本人

sex talk係佢啲業務黎 你班友冇比錢就講緊係嬲豬

知細又特登去整
比人講又話
自己鐘意 有身體自主權

但入得呢行
無乜才能
身材同樣都對等market value
每樣都都係直接影響存在價值既Variables

有呢個前題
就唔可以再單純講自己喜惡了

因為潛意識地(fu9金句）
你做既改收都係為增值自己market value
Then become more compatible

Btw就算駁到上面個statement
都無人會讚

因為同時fu9提出睇完細包直播既觀眾
就會潛意識地覺得女性大眾全部都可以陪一晚
就變成false argument

再講 本成 陪一晚 就係捉字蝨
可以話係稻草人成做等於埋d衰野

要講其實電子雞晚晚開live 吸金
都陪左毒撚好多晚
又唔覺得被冒犯既？
因為有錢收?

所以其實道理從都唔係電子雞個邊

又真

大寶姐
1 週前
首先細包錯就錯在「過一晚」呢三個字，佢當時對住當事人有道歉。喂你唔鍾意咪講囉，話無唔開心係替其他女唔開心。我唔撚鍾意俾人代表我，亦唔撚覺得自己好慘有俾人性騷擾到，出黎講幾句表示返立場唔同。性騷擾其實點分姐，平時話屌你 咁樣你敏感啲都可以話係性騷擾。性騷擾都要睇你個人感受有無覺得唔舒服架，咁依家佢地唔舒服咪細包道歉返囉，問題係佢地平時俾錢就俾人問性癖呢啲問題，啲狗公成日留埋啲咩言 個啲又唔叫性騷擾？
我唔介意啲fd講屌我老母 係咪周街都可以走黎講屌我老母呀= =？咁我咪好撚唔得閒 日撚日要告尻人

呢啲咪有文有路

睇過一次

其實我都係app台慣左不推回

對唔住又慣左

deer依家露得好大wo應該有c

隆胸呀嘛好好笑

其實唔服

仍然覺得自己有料

偷偷地開個新twitch acc
直播打機唔出樣唔聲

睇下有幾多人睇 同課金

根本就賣緊自己

所謂既身體自主權
由自己爬左上個貨架比人選擇
個刻就已經完左

任何人買同唔買都有權批評同講任何野

patreon外國好多女仔都有賣相，仲高質好多，點解要幫襯呢幾件電競女？？

好多高質野都free添

佢地電妓就係扭曲左呢點

人地正d 又唔太使錢
但D毒撚都簡佢地

得意忘形
忘本
本身好多打住電競甚至cosplay旗號
呢d先係毒撚既本意

而家掛羊頭賣狗肉
重要得得戚戚

全世界都知個馬面閪無波

呢啲心態我真係識條鐵⋯⋯

推爆佢，直到兩條臭雞向細包道歉

三條

3

準備入馬面雞直播 問下佢有咩睇法

仨

Link

跟

極之睇唔過眼，扮晒清高，

屌！支持條臭真係極垃圾

好明顯係shift左去比樣比身材

但電子妓一致否認

否則大把人高質過佢地

所以要女為主 cosplay同電競為輔

龜時係咪即係唔咗人嗰個Grace?
想知咩事

佢班大將軍會del cm 仲會bam

我試過好多次啦

打錯

專業講波佬

+1，想知

多數呢啲電妓打埋cosplay旗號
屌笑撚死人
cosplay唔戴wig,唔戴con,求其畫個日常妝就話自己係cosplay左
仲要話自己係cosplayer呢下先火

依加人地由連登仔鬧
反正錢都係咁搵
開完台又拍片放上youtube
仲要平時都好少出片架

似真 呢點我就唔太信

同埋分分鐘套動畫都無睇過
見呢期hit就cos左搶風頭先

自己賣肉未身體自主 到你班仔拎去比較未屌你物化女性

佢地主場惡過狗 冇得玩

佢好似請左人剪片

D牙 惡搞出祈
到而家live 有時講罪冠
都知唔識野啦

佢個台就係俾自己同班大將軍護主犬圍爐用
外人有咩意見就即刻群起追打
問佢都無咩用

有撚睇咩佢地 問佢班大將軍套漫講咩 再開台吹炸

最後個段差d

突登請個人幫佢整一拳超人個廣告丫嘛
自己對稿讀就得,咩技能都唔洗
洗撚自己做咩
btw其實我地係連登自己圍內鬧後做唔到咩效果

youtube啲reply黎 唔係正式文章

呢到屌佢哋做呢行又要屌人物化女性姐 都係吹水為主
實質上佢地冇錯 係班毒撚阻長呢門微色情行業

呀鹿兒應該驚比人提返自己個柒樣
因為要扮天生麗質扮天生大波呃毒撚

唔好咁講 依架都仲柒

點樣p點樣就鏡頭點谷對a cup都好都改變唔到你柒依件事架陳妓馬妓

如果佢老豆老母生得佢靚啲大波啲咪唔洗搞咁多嘢又要比人當笑話囉

兩個好似東莞坐枱雞 比幾舊水上房任砌

佢唔係一向咁樣咩

依家d女一冇p圖....
成日落bar 又夜瞓 皮膚根本好差

痴線仲推緊
做得好
女kol界毒瘤

自體脂肪咪似真囉

開到4都咁熱門

有冇證據先

攞牌坊攞得咁撚過癮

佢地又係拎嚟柒 學人屌物化女性 佢地知唔知佢地食緊咩飯 一時又拎身體自主出黎反屌點撚樣

其實睇到係有波路

講左咁耐

之前唔係講佢串到屌msi老闆咩

詳細希望

定我miss左

Btw p圖條友同佢有仇

五官個種老態

伍姑娘咁撚款

罩黎

擬真假狗著比堅尼都裝到

呢張重要包實哂

你話唔係珍珠美人魚對貝殼bra
我都唔撚信啦

Del po 了

真係無獨有偶，外國個幾星期前先有類似既野發生左，

simp!!!!!

屌 放返佢之前啲相出嚟啦 上個post有
仲同條盲粉講閪證據

叫班三唔識七嘅男人性幻想自己仲想扮咩清高女人覺得被侮辱
佢哋就真係侮辱咗女人

我岩先追post想食多d花生姐巴打

唔係fu9死唔斷氣係咁發癲
都唔會推足咁耐

條仔的確係抵撚死

我理得班女點

Sigma新片又輕輕抽擊班他媽哥池

點解我覺得佢個波咁低咁怪

仆街馬同D牙要狙擊不能手軟

你係咪冇女?

呢條友好撚怪 死話鹿姐有波

版權

我都想問
佢地係咪把炮成咁

兩個字解答:甩轆

香港影線實有架

佢本身間野用黎做主題就一定無

人哋已經比人批鬥到冇咗份工
你而家出嚟講返轉頭做咩呀？
你理得班女點 但個post係講緊班女喎

Cosplay 唔撚帶con
叼你蕾姆

班女的確係抵撚死
我理得條仔點

有無日文戰士出動

Fu閪楹累到人地冇工開 成team收咗皮
刪兩個post就當咩事都冇發生過

偷笑

即係 “唔好意思囉” 個道歉po都del埋

有無日文達人

去得東莞唔會選呢啲啦

有無得同香港影線個邊confirm到？
純粹好奇會唔會真係咁型叫呢班女宣傳
廢事炒車

用嚟剃毛

剃鬚刀搵成班女 係做咩鳩

我見到d牙個IG廣告都 .. 黑人問號
女仔sell d 同自己毫不相關既野 , 呢d廣告真係有用咩

你話耳機/潤唇膏之類都仲可以
剃鬚刀好似專用黎釣厹咁

依家d廣告廢到 搵晒成班女開post就算 d牙講到好關心班毒 好嘔心明明當人搖錢樹

deerchann
Deer唔想見到大家受傷生病(◞‸◟)
-
用 @gillettehk 吉列SkinGuard，剃好鬚戴口罩時可以好好包實口鼻又唔會影響口罩效能。而且唔再怕剃鬚時剃親～ 安全～輕柔～唔傷皮膚～ 仲可以去角質、死皮，令皮膚更乾淨！乾淨清爽嘅男生最吸引♡！

受傷生病又關剃鬚乜撚野事呀

唔剃鬚又會影響到口罩咁搞笑 弱智
不過咁開post又執幾千

好格硬 好hard sell

係咪唔係用佢代言嘅剃鬚刀就會剃到流血？然後搞到破傷風？

賣一次呢D廣告唔只幾千呱 應該都執兩三萬

兩皮到頂啦

接埋呢d 積積埋埋又多層樓

又唔係答緊你

所以你睇到班女個個又租工作室又買樓 就係咁易香港男人廢到 送錢俾女 自己打飛機

Pull

d牙深夜出去做雞
好辛苦

佢好鐘意post自己夜晚坐住uber既ig story
咁樣好難唔令人聯想到...

成日話啲牙有波個位係咪思覺失調
動物節見到啲牙以前連A都無

三更半夜坐uber出街食野好有可疑
d牙有撚咁忙咩

認真 想當年佢地隊野第一年出嚟嘅時候 明明佢就咩都冇

who

自我隔離左14日未呀外賣雞

根本兵嚟

以前我好似見D人笑開D牙無波
突然變到而家咁
我都幾難相信佢真係發育得咁快啦

係咪有料爆

會有人set女朋友入手機要備註女朋友大名？

無聊一問老馬40歲未

出左街了

Be afraid bitches

果時我聽過果度d maid講
除左呢套,佢地仲已經同其他ip合作
例如哥布林殺手

毒撚錢

唔撚係掛

冇記錯的話,角落生物都有合作

姐係同木棉傾好哂啦
無牌照合作定先

黃你老母啦
撈偏

正式宣布 香港ACG界都係仆街黑社會

而且佢間野訂座好神奇

要用藍app openrice訂
但你去到之後,佢會取消你訂座
原因係打:光復香港,時代革命
根據佢地講法係唔想比openrice抽水
但呢種做法都有好多人提出過有唔妥

d牙就好似岩岩好過左14日

我係一個前food blogger，有啲餐廳真係當啲客係狗2（香港郵意七宗罪）

同一個老細黎

黑到出汁

我有排成日上,其實個maid如果睇到呢個post,可能估到我係邊個

條通道冇咩特別
有一道門(廁所黎)
一部夾相機(無錯,又係夾相)
同埋有個位話係預黎做攤位

其實都唔知有冇照樣出街
隔離為名 日日出街為實

其實好多人都成日上去

You are not alone

Just wanna know why

佢Live頭幾日自爆出過街啦
死兜爛兜

有撚.....

好似之前有post講過黑底根本成班只係想抽乾班毒撚錢 隨時有咩番都唔知

陳妓真係累人累物
想出去賺毒撚錢就唔好消費隔離呢個名詞啦屌

陳妓未夠11號先到港 琴晚出過街最盡隔得十三日

樓上有人話佢直播有講出過街喎
13日都無啊,追擊追擊

係啵 差d唔記得佢拎左d手信出去比班毒撚夾添

轉頭又話你現實loser要喺網上圍爐喇

你當係俱樂部咁
有時我上某間 cafe, 個女僕唔得閒招呼你
你都可以同d熟客吹水玩game
不過rose ma果間比較多生客,唔會有呢種情況

我當係打機之外,另一種娛樂
始終平時返工咁累,放假/收工都唔會話有心機再去行山游水

不過呢d cafe真係好多唔正常既客

去呢d地方打機

你就當d店係cafe囉

D紅字客就當 女僕咖啡店咁玩囉

唔係打機
打機返去同fd玩啦

通常大多cafe都會有board game玩
例如狼人,uno

係rose ma果間要收40蚊玩,仲要係玩鱷魚牙齒/層層疊呢d

男女都有,西裝友我都見過

講起deer chan 有冇人覺得佢係借細包搞pdq

自己都認埋自己係賺緊父權營利

我覺得香港啲maid cafe可以學到@home嘅一半都算啦,問題係而家連一成都學唔到

所以條老牛聲他媽哥池就執柒咗你間所謂maid cafe啦,又無牌又學唔到個精粹

其實間cafe蝕緊錢
佢係靠樓下夾公仔賺返

咁串
邊度睇

似啦 想獨大 攪尻人
Btw其實點解炒左經理人 個team都會散埋？
唔可以搵人頂替架咩

呢層真係唔知 但係聽講deer同pdq班人有心結

Mari 好似响呢度客串？

係

陳妓未彈起已經搞緊小動作 掃低晒d「後輩」要獨食電莖水

佢真係好撚古惑 抵佢做一姐

佢話返KE,係咪金魚缸

依家食晒班客仲成日開台

我都好奇
好多cosplay圈有少少名氣既女都有返老馬間cafe

老馬背後班男人勢力夠大同你講連登仔去投訴佢無牌都唔會有事

活生生既邪惡軸心

令到PDQ無新人 咁咪講PDQ就諗起佢囉
利申:鳩估 不過都睇得出佢唔簡單

都似係架啦

成隊最撚柒廢就係陳妓..
野又唔練 又吹到自己每日練10粒鐘咁
練10粒鐘會唔會打咁撚多年都無進步? 仲要係隊長
仲話咩破壞PDQ過去輝煌
講真.. 佢咪又得個樣靚吸到毒撚科金
D廠商用佢代言
輝咩撚野煌 唔撚知仲以為呢隊野拎過咩世界冠軍

陳妓係廢
但係佢D隊友都唔好得去邊
勁嘅就唔洗s10都未上到菁英啦

大佬 女黎講自己上到鑽已經可以叫勁
但陳妓? 頂多咪金銀牌仔
輝條撚煌咩

咪又係賺毒撚錢
講經咩？

之前佢IG STORY有條友問佢關於咩有冇男朋友咁

佢答無男朋友 搵錢至上

班毒撚即刻以為自己有機會

有都答冇啦 俾毒撚覺得有機會先吸到金

泥馬走數

搵你班毒撚錢至上

一睇個檬撚就知課金課撚檬左

我屌咪姐係藍扮黃

咁多錢罰呀咁就要落力D啦

所以呢壇野要拖恆馬搞

點斷佢班毒撚資金來源

用網上文宣手法應該得

有冇諗過其實係事實
Uber出去扑

除左電競三妓 Deer Chan rose ma 肥馬 fu9之外

唔好唔記得仲有屎來姆件支那廢9有份迫到人地冇飯開架

d牙又有廣告 香港手遊廢到廣告只係識搵女着件衫就算

影張相又袋幾皮

D手遊廣告頹到仆街

心酸 依家個社會有樣肯露肯坐uber就上到樓

岩先睇到條片
sigma好波，keep住抽班他媽哥池水

搵d咁既女落廣告 ps都用唔少錢

又開台啦 又執幾千啦

冚家剷

屌那星

呢個星期每日都開

勁似屋企求其影,去背P上去
咁就有錢收

而家搵親佢地代理D手遊
隻隻差唔多玩法
都係食完頭個浸水就收皮

借呢班女都係偷頭個浸有fans落坑
之後鬼會同你認真宣傳咩
開台打左個零鐘就唔會再開過隻game tim啦

賣乜嘢？賣二手底底？

大6驚
男兒同一拳都唔撚玩

每日兩千thx
再加上有厹狂送訂閲
所以聊天室嘅其他毒撚瘋狂吹捧呢位厹
睇到啲咁嘅留言我都開始覺得自己心理有啲唔平衡

送錢俾女 掂都冇得掂 真人見都冇得見仲要咁開心

個二千仲要係美金呀屌

兩三個月命 利用班女食完毒撚水就收皮

其實送訂閱會比較型咩？
不如慳返啲錢幫自己打扮下仲好啦

佢地d錢鍾意慳慳埋埋送俾外人 冇計
正常人都唔會俾成百美金睇相 傾幾句又俾多100美

個痴線佬一次過送100個訂閱比陳妓嘅毒撚
呢個毒撚都幾慳

咁都有錢多既

不過送100訂咁撚癲呢條厹幾有錢

坦夠未呀

定期開taunt

出左單N號房
又出黎夠噏廿四

最叻就拎Extreme case潑大黎講

伍公子岩先出post講N號房事件串班女權膠
期待佢同電子女權三妓正面交鋒

佢地好興有親呢類野
就當正全世界男人都係博士咁撚樣迫害女人
叫班女人要起身反抗

講人地仇女
而家似乎佢地仇男仲仇得緊要喎

熱狗
不了
變鬧劇

偏見(思想，刻板印象）導致歧視（take action)

男人好多時停起第一步

有諗法但好少真係會執行

但女權撚就歧視到出哂面

Johnny deep 單野都炒晒車啦

女權有無出黎講野?

D 唔好既刻板印象正正係電子雞呢類老鼠屎比大家既

怪邊個

貪錢吸金

賣soft porn 又要牌坊

黑底又要扮黃

整容臭雞

起碼之前佢成功TKO左件扮#metoo既on9大波妹先

女權撚次次一見有呢D野
諗都唔諗屌左男人先
一炒車就連續相撞

做電子雞就大方認左佢啦 又賣相又盛仲好意思話人物化女性

佢地賣相 稱自己為藝術家

戇撚柒99
Av 女優全部大藝術家啦咁

Sigma想今晚4:0

支持

大家請準時收睇

舊聞

有人報左料
嘿嘿

支持sigma

支持sigma繼續狙擊班他媽哥池

可唔可以開埋垃圾屎萊姆拖

deer , rose ma唔好以為潛左水
無人記得你地

AV女優唔會恨貞節牌坊，佢哋會

成陣雞味湧出黎

sigma條片係狙擊邊條妓女呢
好期待阿

Cosplay大台

屌聖騎士黎

大愛護妓坦

絕對G持

2手底底絲襪囉 又想呃毒撚錢

當初佢間cafe開個陣
心諗個陣容咁龐大

同D牙老馬咁好感情
死都要做先鋒屌柒全世界

真心那來的自信 藝術家

佢兩個仲仆街個褲褲

都係為cap水姐
唔包裝到自己咁型
何來有毒撚課金俾自己

deer 出咗片講女子電競

繼續撐呀

算啦
點解電競係香港搞唔起
其中一個原因就係呢d劣幣驅逐良幣
一味賣樣賣腳,出show仲多過練習
你見邊款運動既職業運動員係日日去玩,日日去唔同既商業活動,間唔中先練下習
咁既實力放上男子職業,連次級聯賽既練習生都唔收啦
仲覺得自己對香港電競發展貢獻大

如果你地班女子電競係做到男子電競咁
汰弱留強,不斷高強度訓練
又點會咁多人鄙視女子電競

呢件垃圾都叫自己咩女子電競 笑死人咩

佢啲粉心痛佢被攻擊 佢又可以袋幾皮 點解唔撐

得白金水平都學人打職業
難聽d講,
如果日日訓練都係咁水皮
即係冇天分啦
冇天分就唔該轉行啦
電競唔岩佢

可能佢都知自己廢
所以依家就轉行賣相

梳 聽到把弱智仔聲就熄左

有人留言提sigma
佢答:其實唔係VS佢 分析同論點佢好好多 我單純講我自己既想法

個個芷鹿泥馬出左下集未?

睇contents farm 打飛機

下星期

無學識嘅人係睇呢d架啦
女權撚寫得出咩有文化嘅文章

條新片一巴一巴車落陳妓到

係啲牙出片同日出衣條片
真係perfect timing
佢自己未就係無技術靠賣樣嘅損手

啲牙 係你喇

又想扮

睇完片咁既樣

哇 衣個又啲牙ver幾多.0
張張相都唔同樣認唔到啊

係咪4:0咗?

開手袋online shop？會有女買咩

幫襯你咪隨時比隻雞post ig story屌

因為女仔打機會多人留意？你有實力自然有人留意，從來唔分男同女，唔該你搞清楚個前因後果先好出黎講野啦

d牙一睇就知係唔識打機

你認真d牙 fufu 老馬多人睇係因為實力？

廢得濟 冇實力嘅選手都有人留意嘅

好中

佢屌緊盲粉同d牙條片

你確定有實力就有人睇?

sor

牙陳到你啦
唔係好輝煌架咩?

爛輝就有知

打職業賽有實力既戰隊會冇人睇咩？

如果電莖雞唔賣樣同身材齋賣打機仲有冇人睇？

都幾清秀

老實講 以中學未識打扮既look黎講 呢張真係唔差

女大18變

唔帶con個樣好似白粉友咁

deer 講左話連開7日台
依家比人攻擊暗串 , 今晚唔見佢開台了

fu9又對號入座覺得sigma講緊自己
即刻出story話自己邊度係電競圈

人地而家係狙擊緊你D姊妹呀
咁心急衝出黎做坦

想知係點臭檔法？

Msi 贊助佢哋戰隊
個所謂隊長屌msi 老闆
叫啲隊員一擺賽 唔去訓練
要求加人工

所謂嘅隊長分最大嗰份餅

去翻第1 2 3個post到追翻絲打“休班痴撚線POPO”爆嘅野

成段片其實同fu9係完全無關係
衝出黎7

條友有被害妄想症都唔係第一日嘅事

FU妓真係最弱智個件

條女真係好撚弱智

試劑已經好有限 仲有比條友玩到冇撚左支野

你對唔對得住香港市民呀偽黃fufuying?

晒咗4分鐘睇d牙條片 成條片一句可以總結曬
用咗4分鐘但係成條片可以冇內涵都幾犀利
同樣嘅topic sigma完勝
仲要話女子電競由佢嚟講應該幾合適 笑死人咩

成條片講咩 d牙條片冇睇唔想晒時間

其實冇人想香港電競由一個隆胸賣淫相兼打機廢既妓女做代表

簡單講
sigma叫班電子雞咪撚再用競技包裝自己
無一忽見到佢地有競技精神
對D認真既選手好侮辱

佢提起俄羅斯有隊賣外表既女子電競
職業比賽連輸28場，有場俾人屠到2:52
笑撚死

“女子電競係宣傳技倆”
成條片應該剩係得呢個中心點
除非我理解能力真係差到咁啦

佢真係成日覺得仲同sigma battle緊
上場已經砌到佢還唔到手
廢到想搵版權黎spin重點，結果咪又係齋up
今場又以為想再開戰

人地已經完勝，轉緊目標狙擊D牙，無放過你在眼內呀

sigma條片我有睇晒

今次條片明屌d牙

擺明車馬等佢衝出黎認頭啦

仲話近排sigma真係幾紅既
講到咁

扮係大方咁
吟詩都吟唔甩自己無實力呢樣野架啦

得白金
好似係

fufug搭咩嗲

嘲諷少陣啦 本來都無人想理你隻小學雞

臭雞陳妓又開台收錢啦
呢排係咪做唔到外賣雞要開台密密食呀

重要話開馬拉松 日日開日日攢
掛機都好 都唔會掛佢台啦

好認同sigma條片，有實力既人唔需要暴露

有follow過一個外國女仔玩fortnite，人地solo好多時都拎第一，星期六日又會同觀眾一齊4排組隊，重要既係人地同第一次夾既觀眾玩都係會贏，唔似某啲牙要啲毒撚送頭比佢都仲要輸更加唔似某啲人直播換衫呢啲台先值得follow

Dead by daynight佢玩唔玩得惦呀

佢可唔可以咬字好小小先學人開台
一分鐘就轉左台

人哋唔係話佢,佢都衝出嚟柒

呢條女其實勁撚高竇同小器
班on9仔今晚又繼續俾錢佢洗 連開左一星期fatfat到

講到尾都係有兵撐D觀音先可以咁狂妄周圍撩火頭，香港到底有幾多真毒撚養到咁多他媽哥池。。

一入去就見有人俾100美 之後出返黎 好難頂

又例牌係度扮自己唔關事講下啫
調返轉話人地被害妄想

唔關你事又特登開個Q&A黎叫大家俾意見
又要笠頭盔話自己唔係電競圈

出少句聲柒少陣啦fu9

網絡版Happy伯與娜娜
真係成層樓黎供奉佢咁滯

女神呀救命
只要肯整容隆胸
靠賣咸相都可以發達

無撚得救
只求唔好再有手足盲目課金俾呢D電子雞

100美呀 可以買好多野 偏偏送俾個見都冇見過面既
仲衰過倒落海

好撚攞命一分鐘已經顯露出佢完全唔熟隻dead by daynight

佢叻女啦，懶係玩得欣然接受咁
係ig profile description寫自己電莖高手/cosplay佬

更加顯得佢小氣

叫佢去玩佢偷食條仔條陰莖啦
係咁對號入座肉撚酸到

笑4 咁寫先啱喎
電莖高手電子妓女🥺 cosplay佬😕

蛙蛙

段片明串啲牙 人地都唔出聲廢事火上加油
fu9就要繼續衝出黎擋箭
禁好打就唔該唔好人地打緊仗 自己就去旅行啦

佢連電競選手同直播/實況主都未分得清
咁叫自己soft porn女優算啦 咁叫大家都接受到

岩呀，咁玩得唔差在啦

成日衝出黎以為自己好勇猛好型

賣相雞 x 電子妓女啦
fu妓
知你實有睇呢個post

其實Fu妓係唔係中撚左招見佢係到玩測試劑

帶一大堆兵去cga補相就知咩事啦

fufu又嬲豬了

叫芷鹿泥馬幫佢正名係做乜鳩

真 成日帶住堆兵香港男人有d骨氣好無

cosplay佬真係幽默

諗起有隻兵為咗陳妓而打交
但係後尾隻兵因為一啲事裨陳妓公審
諗起都弱閪知

原來成班手足都係度追緊post

喂想知咩事喎 講黎聽下

fufu話幫人唔開心結果啲姐妹個個都雞飛狗走賣甩佢 而家落唔到台開始癲癲地

事後護花男當正做左人男友/老公
於是被公審

打交我有聽過
想知公審個度咩事 有冇圖？

Ig Story 黎
Cap fb msger 錄音
應該係無底

成35歲人 仲做兵

[電子雞] 無腦英國留學生浪費試劑，玩壞採血針，私自試用私伙野代替

膚妓其實係咪林奠私生女黎

左下

全方位賣肉聖騎士

陳馬妓安心搵錢

話屋企關係唔好

轉個頭又叫老豆老母買mon買野比佢開台

支那閪賤格

表裡不一既極致示範

關係唔好供佢廿萬左右一年
不過咁 佢賣r16都攢幾萬一個月啦 關係唔好不如自己供自己讀

T特s好肉酸
裨陳妓起佢尾注

起佢老母尾注啦

咁都痴埋去

嘴上菁英

你叫佢睇D衝衝子衝都賴屎啦

只可以用抵死嚟形容佢
不過陳妓都唔好得去邊

同屋企關係唔好 但係又要食屋企資源

你睇下D冚家剷見到屯門娜娜唔出聲就知啦

都話會班恆馬搞鳩三妓囉,尤其陳妓同肥馬會重點狙擊,OK

陳妓個樣真係好似白粉友

老一代有屯門三公主

廢毒撚有電子三臭妓

班友係未個個富二 日日俾成百美人地洗 又派100訂閱

fu9既然提到泥馬
好期待佢下星期三出下集
講sigma點樣完勝班電子雞

最慘比完錢無得摸無得屌

有句多謝 加你入whatsapp gp

(有圖) 女神唔見錢，毒撚fans立即將錢送上

香港就係太多呢類垃圾到處養女

whatsapp? line炸

呢個又係發生咩事？

割咩？

割同隊嘅夢兒？
但係唔係割左好耐咩？
求爆料

咁你睇D女都幾柒 真心ge

右二 唔記得咩名 講得準廣東話未
新腥港人黎？

佢嗰名好似叫lily yim
舊登傳聞做ptgf

大陸妹？唔怪得條頸永遠帶住條hermes頸鍊

左1都有做
右2就同rose ma 同期log記打電莖 果時叫fafa
帶log記就係細b
所以金魚缸事件rose ma冇屌佢
因為冇細b rose ma一早收皮

入過佢台
廣東話又講唔正 無啦啦會講大陸話

毛芷晴提早比PDQ整走又咩事情

呢四條女係咪得rispy叫正常少少？

呢條友都係賣波賣相

聽聞夢先係最正常

屌教練

所以咪俾人杯

最近有睇佢一兩次台
夢兒表示如果自己係patreon賣相嘅話應該冇人買

Nice guys 置換成毒撚s

Thx

幾時再爆料呀

喂正喎有花生

【電子4妓】毛芷情你係唔係人

Who is this

推到成班電競雞收皮

夢兒

記得班馬幫拖食住個勢呢十幾日玩殘肥馬間Cafe

如果佢無封就篤鳩佢

miss左頭
有無重點

收檔啦喎

裝修仲叫人網上訂座？
肥馬妓真係戇鳩唔係扮㗎喎

好似冇

係咁上下架啦個朵本身都臭

係班傻仔先上去俾人當水魚 一餐傻百幾蚊仲要屎咁款

佢想自己個心過得舒服D姐

馬妓心諗唔賺錢點得啊？

但聽聞間野係香港郵意Ivan Wong其下

私影唔搵呢間啦
咁多間cafe,真係呢間裝修最撚核突

大把生意

我果次特登裝女僕彈弓
嗰間毒撚cafe係肥馬其下
Ivan wong只係負責飲食方面

利申:成世人第一次跟毒撚朋友去所謂女僕Cafe

咁佢地知唔知個lvan wong藍到仆街

對唔住冇問
Sorry

d牙識玩 依家多人講就日日開台 吸算佢

班每日發明星夢既女僕就算知係藍都唔理，賺毒撚錢最緊要我唔信班人咁有骨氣屌鳩ivan wong同馬妓或者辭職唔撈

驚遲下冇得再吸金，隆胸陳妓變大贏家

屌那星
一入去佢個台就見到
昔日所謂電妓上路選手用海鮮角色
呢樣真係好Carry啊

屌 呢兩個星期條bar每日都滿 當一日2000美
都廿萬有冇咁易搵

隻雞開足一個月收入高過醫生

唔怪之得租工作室 租樓/供樓 仲要請埋剪片都冇難度

雞仲要俾人屌 佢坐係到收

基本上佢冇撚左對手 唔識打機 就咁開個台齋講句野已經完美ko香港腳踏實地既女性

估計佢就算傷殘冇手冇腳 總之個頭去到波係完整已經屌打其他人

毒撚邊有得救 比陳妓點名多謝都夠佢高潮幾個月

有真材實料果d全部沉晒落底
無樣 無聲 無身材 無技術 無內涵既臭雞可以每個月袋十幾廿萬

100美 除非佢好有錢 唔係就係死傻鳩

哇 女神叫我個網名講多謝呀

咩馬拉松式直播=日薪2000鎂

叫Siri講好過啦 重可以同Siri即時對話

好過做雞

係真嘅話佢都幾仆街

佢地未一味叫人出 係叫人出炸 出面俾狗圍仲開埋走邊 俾狗知道晒

優先開台賺毒撚錢

Sleepy ig有野睇

係就唔好忍,開名啦

陳妓d炮灰卒仲唔係100鎂

係咪講緊隆胸陳妓？

但係sleepy唔係講緊pdq48咩？

完左啦？

有排玩尤其陳妓同馬妓

依家想細包快d開返台 twitch 冇野好睇

佢話未完

fu叫你地睇

膚妓弱智真係唔係扮

撐FU妓定屌FU妓?
條女把聲好難頂

fu叫得你睇 緊係撐fu

fu9之前成日share呢條女既page
但上面有巴打話個條女本身都係柒底
難怪同fu9同一路啦

fu9真係現代版阿Q
永遠講到自己真理必勝唔使理人地

佢話佢試過係到起過個男仔底派花生
全部野唔打格up上黎公審窩

最後佢敗走？

唔清楚
不過衣佢講 應該臭朵啦

之前見fu9 share佢IG page
無聊撳入去睇左一睇

幾年前未出名既時候 就有留意佢
心機撚 爛牙打機係幾勁
但好撚黑心真係

More

入去DISLIKE 同REPORT個CHANNEL
咬住碌勁講野咁撚樣
懶音重勁過SIGMA

有D誇張

fufu話想自殺喎

日日出黎坦仲想塑造自己可憐

條女成日都話想自殺

前幾日先話自殘好辛苦，今日又精神分裂話想自殺

隻雞係咪想藉此又呃毒撚錢每次班電子雞話唔開心班毒撚就會將錢雙手奉上

對比返佢三位好姊妹
唔算誇張嫁喇

有錢有安慰

我極度懷疑佢所謂既家庭不和都係自己幻想出黎

自己對屋企人唔好姐下話

話阿媽買禁多野比佢食好似養豬咁
你話 屋企人對佢幾唔好

「無新毒撚課金買我相，窮，想4」

咁樣樣？

似成日閪鳩屋企人滿足唔哂佢要求

關係唔好=每年供幾廿萬出去讀野雞又包衣食住行連零用
要乜有乜

每年三十幾啦

而家邊有咁便宜

港女常用招數佢地不知幾錫自己 放心啦你

佢fb messenger仲大把仔玩 又成日自拍對腳俾仔

柒在自己一路物化自已 一路屌人物化女性

佢老豆老母辛苦隔絕唔比佢做雞
但係最後都做左 有咩感受

佢仲話過要戒SNS清心寡欲啦
結果呢？

留意到冇料個班先鍾意賣相搵食個個港女廢柴格

根本隻雞內裡冇內涵 墨水又冇滴 更莫講話人際關係
其實屌左隻雞咁耐從來冇一個現實朋友出黎幫佢講說話 就連陳馬妓都冇幫過口 係得返班網路毒撚出過黎

班毒撚黎黎去去都只係話狙擊佢好慘 人地又唔係做傷天害理 有demand就有supply 好撚心啦 黑白是非都未識分 一味係情感位幫隻雞同班藍絲話黑警都係打份工有咩分別

無咩分別

班cosplay姊妹都冇個幫隻雞做人格擔保一有事雞飛狗走 慘慘豬嚕 反而暗示佢做事同人格有問題就大把 平心而論如果佢係岩既點會咁多人出黎屌鳩佢

臭雞fufuying連自己既一點尊嚴都要靠post ig story同放淫相黎執返

陳妓馬妓顧掂自己先啦

一個就拍片自稱有資格描述女子電莖選手
皇天擊殺未柒完再拍片柒多次

一個就裝修毒撚cafe

不過對於佢哋三妓嚟講
都係優先賺毒撚錢
其他説話都係閒話

陳妓馬妓開左頭就潛水繼續乞毒撚錢啦

係得膚妓係到日日坦

陳妓呢排開台好似每日都差唔多成皮野

仲要搞搞下搞到PDQ內亂
女人打交真係肉撚酸

陳妓處心積慮左好耐
為左剷除競爭對手 用盡方法

自己就拍拍蘿柚走
幾過癮

夢兒對於賣相有唔同嘅意見
都要裨佢嗰班pdq前隊友屌晒老母咁濟
夢兒真心慘

係囉，平時cosplay圈子好大棚人圍爐架
點解而家呢D位好似消失哂咁

我覺得搵商業贊助俾夢兒,bella同sleepy三個重組PDQ,淨得兩個位由專業教練搞隣選賽,應該係有得做落去

最賤前隊友割席完
拎人地屋企人開玩笑
重要圍爐笑你媽死了果吓嘔心到呢

我記得幾年前睇佢d相幾靚架啵
做乜變到咁？

係咪嗰日rispylau開台嗰次？
諗起都心寒

衣個正面抽擊靚啊

其實patreon賣相大把人都有做既

只係佢話咁係女權有啲無奈啫

其實成班女咁公開玩小圈子
仲要比較樣衰個兩個
一個po埋上ig 話割蓆成功
另一個就笑人地呀媽走左
乜佢地覺得自己咁樣做會多啲fans？

點解deer賣肉賺錢又多？d fans又多過你地？
係因為佢除左樣靚過你地 同埋佢一直都扮弱者
成日叫春 得閒扮下受傷 扮下可憐

個兩個比較樣衰既 一方面係ig po啲賣肉相
另一方面又係到大大聲恰人
認真 係男人見到都覺得核突
男人最憎最怕係呢啲黑人憎既八婆小圈子

醒少少 諗下自己點解一樣賣肉賣波賣腳
但自己比deer騎住 follower差咁遠
除左個樣靚過你地之外 都要識扮野先呃到咁多毒撚課金

夢兒係pdq唯一一個腳踏實地 反而比4個賣肉賣波賣腿既八婆恰 仲要拎人地呀媽過身黎講笑 身為前隊友 真係極度黑心

辛苦你啦夢兒

sleepy呢期好打得

靚抽支持sleepyz

Fu9不嬲耐唔耐就話想自殺，但仲生勾勾係到

deer就醒啦..
做就做大家姐..
d馬前卒為左埋堆幫仍撐到恆..
但名利佢自己收晒

話自殺=今日天氣好

仲有呢張
佢係咪有mon呢個post

都係個句，賣相從來唔係問題
係佢賣相得黎又屌人物化女性個下先係問題
成個回力鏢打返自己

好mean

陳妓正仆街

lily patreon賣相得幾個人買

鄉音多到 陸味濃啊老細

仲有好撚爛口
唔講仲以為係陀地

google嚴雅麗高登大撚把野睇

最後個句靚

佢到底幾自大 先會同人講自己有資格講電莖
屌你老未 開個戰隊 廢到喊 依家仲有賣肉路線
佢連競技精神係咩都唔知 練習遲到就有佢份

你知唔知佢一晚個二千係美金十萬都黎

拍咩蘿柚走 依家食住個勢每日都開台呀
肯撚定有d富二代狗公 睇d牙台 成日課勁大注

佢地賤撚到 講一家人齊齊整整最開心電子雞

心機到班毒撚仲當佢女神咁拜

R字頭果個自己都係冇老豆老母既孤兒 住係親戚屋企寄人籬下 都唔識將心比心笑人屋企人過身

即是點？炒咗？

keep住日日推

？
成個PDQ無左啦

I mean佢拍蘿柚離開PDQ
自己出黎搵錢

二世祖都睇得上陳妓既咩食得多魚翅想轉食街市碗仔翅？

其實我有時都鄧deerchan d 手下好慘
樣又唔夠靚 公司又唔捧佢地 fans又少
人工又低deerchan咁多
但都要繼續痴埋deerchan到

夢兒對deerchan賣相有違道德
deerchan自己都未出聲 班手下就即刻又批鬥又剩
你話班手下係仔 精蟲上腦 護主心態就話啫

但又唔係仔 個兩個手下又係女
又係ig post夾波隙又哂肉腿
好老實 相信外人睇你地呢幾個人既友情都幾虛偽
你地都係互相利用

最搞笑係老馬 明明年紀大過佢地一截
pdq又唔關佢事 就係個個post都要留言
係到r存在感想食埋佢地啲fans?

老馬 你個樣實係好市井好老好俗氣
可唔可以唔好玩cosplay 你cosplay真心好俗
好唔襯 你留返比其他人啦好唔好

Who?

快啦等乜

養呢隻臭雞既資源夠養幾多個真人材出黎

佢老豆老母真係賤畜到生隻畜牲奴役自己

純粹覺得老豆老母比唔夠多錢姐

出到去個閪咪重闊 係鬼仔抖兩抖都可以任砌

好心望下自己個風塵樣 幾低俗
之前又成日拎自己同明日花打j
而家又痴埋班細自己既女扮清純 扮後生玩cos
仲要之前站立於道德高地批評bella
肯道歉未呀 老馬

膚妓係咪驚d毒撚唔課比你呀

另外又做回力鏢

之前喺另一個post嘅留言 3,4係新加
歡迎繼續補充

條友同藍屍真係冇咩分別
1. 講唔贏就搵第二樣野轉移視線
好似同藍屍講逃犯條例唔好咁，藍屍就應你夠膽唔好飲東江水唔食中國菜

2. 叫人有咩唔滿意就走 比少少意見都block
藍屍：唔鍾意香港就走，政府做野唔使你教

3. 一開頭見人出片屌佢就話人收晒錢都知咩料
點知最後原來筆錢係去咗佢到
藍屍：出嚟行肯定收咗美國黑金要搞亂香港

4. 拎極端例子出嚟駁人 用呀嬌donate 6萬去駁女性易搵金好多 雖然我都理解唔到個結論係點得出嚟 有個男人收得多donation就代表女性唔係易d搵金?
不過我理解到嘅話可能到我要入青山了

不能同意更多

同埋佢諗野真係好撚單純
剩係睇表面個浸似對自己有利
就有理無理講左先
最後次次都係回力鏢

呢條臭港女fu9真係好撚煩
每日都係重複同一味野
先講自己唔care人地點睇自己
然後又貼堆野出黎，展示自己其實好撚在乎好撚介意
要搵人地既point黎幫自己護航

最柒係佢次次都回力鏢呢

拎呀嬌單野黎證明自己係岩

個男實況有冇賣淫相呀？有冇露上身露腳好似fu9咁露波露腳又扮冇？ 好明顯條仔冇好似fu9咁做雞又拎貞節牌坊，扮爲女士發聲，再搞到人冇左份工先啦

其實屌左臭雞咁耐都唔知人地點解要屌佢 隻雞真係弱智架

Fu9只會識係ig post story想辦法證明自己既觀點有人認同 呢條女用呀嬌既例子 有冇見到大把人都恥笑緊呀嬌

既然你用呀嬌做例子又咁鍾意貼人地comment 補返圖比你隻臭雞fu9望

臭雞搵黑鮑既例子做擋箭牌
真岩key

真係戇撚鳩㗎喎

日日撚
起ig 出d po
寫作 I dun give a damn 但讀作 I do fking care;(

完全諗唔撚明佢d邏輯
不過佢兩個姊妹都係咁上下

有無ps高手Key落上圖gnar度

佢無得唔腳踏實地

人地大可以拋個身出黎 學班毒撚話齋有demand有supply 咁點解人地唔出黎影淫相？人地腳踏實地做野比你講到好似好唔正常咁做乜鳩？

請問腳踏實地有乜問題

講賣相
pdq另外個armo_j 同rispulaulau 同中大email又樣衰又肥 都大把人狗衝啦

夢兒腳踏實地 有道德 唔以身體黎賺錢 有乜問題
你生左個女 你會教佢腳實踏地賺錢 定係出賣身體去賺錢？

每日定時精神分裂

好撚彩無睇你d垃圾故

永bam bye

隔離d護主犬癲到

膚妓係咪覺得自己eq好高

退一萬步去講啦
就算個男做晒你提到嘅野都唔代表到d咩
因為呢個係極端例子 一個明星拎6萬去donate鍾意嘅男人 亦都係咁先會上晒新聞比人睇
同女性做同一樣野而相對易搵錢呢個現象係冇衝突嫁啵
即係我話女仔12歲果陣智商普遍較高 你就搵個男仔12歲拎學術比賽冠軍出嚟駁 極端例子有咩意思

禁好打 應該去同777打過
齋up下文宣唔夠好打啊
畀啲掙扎

嗱 利申唔係要鬥黃

其實做人最緊要有自知之明
但係我完全睇唔出呢班電莖妓有
究竟面皮有幾厚先可以衝出黎賺毒撚錢？

唔好咁啦
人地仲要同屋企人去旅行架

等睇芷鹿泥馬 出下集

好黃架佢 抗爭期間 迫住同屋企人去旅行都不忘文宣

pdq個兩隻八婆護主犬 有無比主人摸頭讚叻叻

晒鳩氣啦
明明陳妓呢一期冇回應過
呢兩條樣衰臭雞完全係搵存在感

個兩個好柒蠢 學陳妓乖乖地開台賣相唔好既
係要出黎俾人笑

聽講嗰個armo_j就冇開台好耐
但係亦都冇賣相

另外嗰個就開台冇人睇

唔係講緊fufu同老馬咩sor

咩唔係講緊pdq果兩隻護主狗咩？
一個就話人哋割蓆
一個就開台話你媽死了
定係我get錯？

我錯 我冇追到post

冇追po唔緊要
慢慢追番
最緊要睇清楚電莖n妓嘅真面目就啱啦

所以佢有冇老豆？

好撚仆街

推

陳妓瞓到12點都好意思講自己係工作人 好忙
我屌咩 咁平時返工個班叫咩

陳妓:我成日都為毒撚著想

人地訓教都係返工
又要話你知咩

咁囉下次LIVE 訓教比大家CHECK住

唔係講笑 佢開live訓覺應該都會有人donate

咁都訓得幾辛苦 又唔落得妝又要就住個鏡頭
鏡頭移開小小就炒車架啦

wow fu9今晚完14日隔離
可以安心繼續開台賣相cap毒撚水啦

邊個支持佢就cap佢圖放個樣上黎笑佢

雞

我想講佢幾年前真係試過開live訓覺然後有人donate定俾心心之類

我都記得有蠢撚真係好癲 錢太多 以為俾錢就吸引到注意

陳妓又叫人課金

咁佢日日露波晒腳都係想要錢 同d蠢撚有親咩

電妓不了 razer 88

razer就算啦,潮牌嚟嘅

睇黎都要班痕馬等佢直播果陣搞鳩佢

比狗公ban左

正路會比毒撚mod秒ban
有啲好奇你講咗啲咩？

當百幾二百人一齊搞Ban撚

死臭雞呃毒撚錢果類唔太記得

會set訂閱模式 仲多人訂閱

貼埋佢D臭史文宣玩鳩死佢

睇嚟心虛

毒撚mod 好撚忠心 以為護住女神就有得屌

又唔好咁講,d mouse係ok嘅
keyboard就

好撚柒蠢 做人做到咁低賤做咩 成班人一齊養條女
仲要掂都冇得掂

笑死人，以為唔比人留言就無人知
推爆呢個post佢

原來所謂嘅同路人係比人屌就唔再出文宣

係唔係所有電子妓女個格都咁樣

全部額頭寫住冚家剷三個字

獨派比人屌左咁耐on9仔都堅持落去，因為佢地係真心想獨，班電子雞根本就當抗爭係潮流，係到扮黃，屌下就唔出文宣，露撚哂底啦

佢地扮下黃都係搵食姐

唔好再鬧得唔得?

好似D夾公仔機咁，部撚部都貼黃絲野上去 最誇張見過夾飯券

有次入去lily yim嗰台
基本上每個觀眾都係有訂閱
諗起都癲
但係lily yim又樣衰又日日講蝗語
真係唔明佢有乜好睇

係有個大佬一個送200幾個訂閱 咪個個都有訂閱

其實呢班人知唔知醜？
開台又無重點
打機又無實力
淨係識喺度排除異己

原本我淨係想針對電莖三妓
但係後來pdq其餘嗰三隻電莖妓
又要沖出嚟話你媽死了
實質就係電莖六妓

聽講佢哋同twitch就嚟完約
建議twitch官方唔好同佢哋續約
仲有完約之後唔好比呢幾隻電莖妓收訂閲donate

煲大佢

lily yim曾經係ig live交代今年四月尾完約
唔知佢D臭雞隊友係咪一樣

岩啦拖痕馬搞下佢地

其實班on9廣告商依家見d牙咁多人留意係咁落廣告今個月佢過硬十萬

先唔講佢地未整容前幾樣衰
而家個樣行出街同路人冇分別
btw有份迫到人地冇工開個幾個都要道歉
假樣假波Deer 坦克老馬 垃圾屎萊姆

唔怪得之日日開台

擺明想拎著數先po文宣

R字頭直播個樣有幾分似八哥既

呢場杖一定要打低佢

佢地個底太勁 搞唔到 仲要d廣告商專登搵佢落
毒撚就點極都唔會明 繼續供養

有手足事竟成

陳妓一定要搞
食最撚多同最撚陰濕

其實好樣衰

有咩方法屌醒班毒

最撚仆街應該係佢

好撚睇錢 所有互動都要收錢 個閪鑲金架

文宣

咁算啦 呢個世上係要有呢d垃圾 上層人先 生存到

直頭又殘又樣衰
加肥

雖然肥就好主觀

夾條事業線夾得好辛苦

咁都仲有其他辦法

仲有好大機心 自己有錢袋仲要搞鳩其他人冇錢袋先安樂

exact7ly

ching ho ball

腳踏實地

係咪賣波賣肉先叫腳踏實地？

乜你唔知咩叫腳踏實地呀？

佢點撚咩靠自己努力呀？賣波賣肉呃9毒撚課金 幾時變得咁上流架？

唔賣波賣肉

人地覺得咁叫唔腳踏實地架喇

會比人割

fu9完左14日隔離剪手帶
準備要開台cap毒撚水啦

做雞緊係賣波賣肉先叫腳踏實地

啦可

到底有咩女人會私底下係咁影波影腳相俾仔
依家仲有收埋錢添
好過雞既 起碼唔洗俾人屌

比大爸爸屌 無比小爸爸屌姐

人地好努力 擠得好辛苦嫁

原來而家啲香港人覺得賣波賣肉係腳踏實地
大開眼界了

係未要加翻 #曲

岩岩先聽曬 但唔係好比得落like
講到全部佢講都係fact 但我唔sure真係

成37分鐘

之前fu9 唔係嗌芷鹿幫手解釋咩？

佢解釋得好清楚，fu9你真係錯撚哂同7到核爆

個句班女明知毒撚知道鍾意自己 但又唔想班毒追自己 佢地鍾意既只係毒撚既錢 幾岩呀
日日扮撚晒同班毒玩曖昧 日日send 丁圖俾人
做咁多野做咩呀？ 為錢炸
係香港男人咁廢

fu9之前諗唔到點駁人
垂死掙扎求泥馬剩係唔好叫佢cosplay佬

泥馬而家叫佢cosplay妹妹了
但內容仍然係串緊佢

佢聽到芷鹿泥馬話sigma嗰段
佢可能會覺得sigma 7 咗,佢終於爭返口氣贏返架

娘娘邊有時間認真睇哂成段片
隔離令完左梗係要快D開台影相搵錢啦

泥馬其實都算好持平
唔係一面倒插鳩fu9
而係指出埋sigma都有提漏左細包既部份事後反應
會有位俾人入，話佢偏幫細包

會有人淨係cut sigma嗰段俾佢開心下
泥馬啲語氣幾重,佢應該聽得幾開心
泥馬:你咁有腦咁聰明咁有邏輯,走去老屈人,你無嘢下話?
淨係呢句都夠佢自HIGH

我已經見到sigma第一次開火條片
下面有護符犬叫sigma一係反擊泥馬
一係同fu9道歉

做乜撚野？
真係以為泥馬係要開火串sigma？
佢只係持平提返sigma評論前設有漏洞
唔代表fu9講物化女性論同個堆on9行為值得認同
佢都笑鳩fu9已經痴撚左線
返去fu9個台donate多幾百美金俾娘娘止血先啦

你班電子雞最多咪又係屌戰神冇講曬成件事
咁又點?
佢嘅論點冇講錯喎
而且泥馬都話同意佢講嘅嘢

然後我唔明泥馬話咩屈
第一下聽好似好合理
但其實冇左經理而搞到戰隊解散係講得通
就因為冇左細包 老闆唔想再曬資源落去搵新經理咪執
本身隊戰隊應該唔係好掂 老闆可能覺得啲女做唔起
可能真係諗住過多幾個月執
而個經理因為比女權追擊 搞到個隊嘢個名臭左
老闆就名正言順執柒左隊戰隊 (比左個籍口老闆放棄班選手)
然後遲幾個月換批人再玩
個人覺得好合理( 仲要未講班電子雞道左歉啦喎
即係佢地都認同自己有責任 點解會話Sigma係屈呢?

咁我覺得哩條片ok嘅
但有個問題係 打cosplay佬打得太細力
有背刺Sigma嘅嫌疑

泥馬條新片其實都犯左小小佢自己講嘅問題
sigma隱藏左細包同佢公司挑人機嘅事實
泥馬都冇乜點提及班人抹殺埋bella/寶兒/夢兒單野
去到後尾針對嘅人除左細包之外
呢班對件事持對立面嘅女都要比佢地抹殺埋 佢應該要詳細講埋

有件事我都唔滿意
見Youtube都有人講
Sigma唔鍾意呂布個名就照用
Cosplay佬唔鍾意個名就轉做咩妹妹
咁係咪玩嘢先?

同埋佢忽略左肥馬開status引自己班兵走去討伐pdq旗下有幾個對二選一冇所謂嘅女
佢段片37分鐘裡面剩係講左兩句話對方想抹殺埋同佢地對立面嘅女
但係完全冇詳述

我地洗唔洗pm泥馬
佢咁驚自己講錯
我地應該要提佢

公道少少講句
Sigma可能都無深究到細包由開波到收皮既行為
集中攻擊電子雞拎貞節牌坊既事
泥馬亦都未必有深究到呢3個女仔既事
集中係電子雞vs Sigma呢一點度做客觀評論
始終唔係個個都一定100%掌握哂所有野既運作
佢地都係按手頭上所有既資料，盡可能地去評論

呢個我一開波覺得泥馬似係要諷刺fu9
你覺得我用cosplay佬呢個term令你hard feeling呀嘛
好，咪轉cosplay妹妹囉
然後繼續串佢同sigma挑機既柒事

我明呢樣野 但係佢條片批評sigma嘅就係你講緊嗰點
當佢批評人做呢樣野 我覺得佢自己都應該要做好d先
因為去到後尾sigma同ffy打都已經唔只在於細包單野度
如果一世剩係討論細包單野 咁寶兒/夢兒/bella呢D受害者永遠唔會有人幫到佢地出聲架

我諗泥馬唔係打cosplay佬打得細力
而係打到無癮啦
因為正如上面我地一路都講
fu9次次都係個三幅被
講完D所謂理論 -> 俾人反擊 -> 出黎講自己唔care人地點睇/自己打不死
-> 都係好撚care再出黎講理論 -> 再俾人反擊......

泥馬都係簡單講句佢痴左線就算
再打都係一樣效果姐

其實真係
呢單野係越發越大，牽涉既人越黎越多
真係要全部講哂既話都唔簡單
而且講漏一邊又會有位俾人入

另外單純個人睇法
Sigma可能本身無打算去理細包同電子雞既事
只係佢地9up提出女權同物化論做擋箭牌
先忍唔住出片講邏輯道理，以正視聽
只針對呢一點評論，其餘既野佢都唔prefer講太多
之前出完大亨小傳影評諷刺完fu9，佢都打算完左場討論佢

咁都一樣效果......
即一句痴線generalize
其實唔知情嘅觀眾係唔知佢有幾痴線
例如佢直接話Sigma 有小小位做得唔好
定佢依家用成段講Sigma
效果會唔會一樣先?

sigma本身冇將範圍擴大
反而係ffy係咁搵quote d女權主義者involve埋黎
不過我諗sigma如果醒應該唔會點回應泥馬條片
因為大家針對嘅野開始有D唔同
sigma針對嘅擺明係嗰班女利用女權terms去搞彎個市場
所針對嘅已經唔係細包定某某人 佢連嗰班同電子妓對立嘅女都幫埋口
但泥馬就想將成件事回歸原點做電子妓vs細包單野
大家雞同鴨講變左

你都有道理既
不過當下我睇片個陣
感覺上要講fu9既野都講到都七七八八

其實要做絕對既中立都好難
泥馬可能都係想平衡個戰局，做返個講波佬
所以都有種想每邊各大五十大板既feel
不過呢壇野黎講，要企中立都幾19下

我都想提出呢一點
大家針對黎評論既部分唔一樣
我諗sigma係聰明人
佢自己都一早打算唔再係呢件事上面，再作太多評論
反而要睇下fu9會唔會自作多情
以前泥馬幫緊佢，佢又想開sigma波發多次癲

而且泥馬明顯唔識電競嘢
藝人同戰隊嘅經理
雖然個名一樣
但做嘅嘢係好撚唔同
冇理由將兩樣一齊比(我第一下真係比佢fake左 覺得: 好似係喎 經理比人炒 關藝人咩事)
然後泥馬做嘅嘢就係屈人地屈人

Sorry 睇完泥馬條片 我都想問
其實點解細包比人炒左 下面隊pdq都會解散埋？
唔識電競既發展

我第一下都好似有少少認同佢
覺得D人集火搞細包呢個經理人姐，個戰隊解散第二件事黎
不過認真一諗，其實完全有關係之餘
D戰隊既女本身都俾人攻擊緊

呢個真係冇人知 但係肥馬有引自己d兵去搞pdq d女
因為有d pdq女唔介意比細包玩二選一 肥馬同佢班兵覺得班女係雞比人玩都冇所謂
唔跳有冇關係

#945
其實經理對一隊戰隊係好重要
基本上衣食住行 合約 約人比賽都係佢地負責

不過講到尾 應該都係老闆一直想解散
今次女權撚就比左個好好嘅契機

Sigma ig有個story
話等佢養埋傷先
唔係真係想開波掛

我諗應該係D牙個條戰線
fu9個邊佢之前已經話左諗住完

咁真係好撚可惜
想睇戰神vs講波佬

算啦
泥馬又唔係要針鳩sigma
講到底佢只係想好好地做返個講波佬
況且佢自己都認同Sigma既理論
只係持平D提醒sigma開頭提漏野姐

真 我記得係bella講經理人都冇左班女戰隊前路都唔知點既
之後真係解散埋 sigma先講呢D野
sigma幫寶兒/夢兒/bella呢D比電子妓女軍團迫害既受害者出聲
呢獲sigma真心慘 病左仲比人屈
特別提提最後泥馬果度咩幫WIN果邊可以理益最大化好有誤導性
明明sigma講果時係 全部人睇法都係偏哂3隻雞果邊 講完成件事仲清楚左
先成班人覺得3隻雞問題仲大過細胞單野 點算誤導呢?

我同意係泥馬係想持平D
但事實上係偏左班雞對sigma唔公平
後面困PART感想仲有少少誤導成份

泥馬太想企係中間位
保持可以各大五十大板既權利
但一個唔小心既話
班電子雞會當佢係同路人
然後就無形中變成幫兇

最好笑係fu9岩先story先話做泥馬fans
完全係種死亡之吻黎

sigma好似話割盲腸姐

btw sigma本身應該覺得細包單野其實已經完左
係fu9死唔斷氣要追擊
佢先係咁意出下手教訓下呢條弱智雞
佢本人亦多次強調過，佢都覺得細包拎d女擺上檯玩二揀一係唔尊重
但而家最大問題係，幾個所謂「受害人」又要做雞
又要衝出黎講女權、物化黎攞貞節牌坊

我覺得大家可以IG PM泥馬提提一D冇講既細節位 美化左班雞
同時又公平到枉過正

5都就黎啦
主要係班電子雞on9
明明單野就黎沉
佢地又硬係要撥返起把火

我反而覺得班雞用幫其他女仔做借口 利益到仆街 但同時間又迫害緊口講幫佢地出聲既其他女仔 好撚黑暗囉

真係好撚on9
fu9同陳馬妓3個一開波好撚型棍咁
叫自己揮下個班兵仔唔止攻擊細包
仲要牽連埋覺得細包無問題既隊友

最後搞撚到人地死哂，自己係度慶祝
跟手sigma出黎砌到佢地無還擊之力
要懶係投降個陣，先搬班女出黎話自己無心害到人地解散
我係班受害者都唔撚會信佢係無心啦屌

真係登Sigma唔抵

睇Youtube cm
都知泥馬確實有做到偏幫(就算佢自己唔想

仲真係有班on9仔叫sigma認錯

而且最大問題係講波
有乜理由話人地觀點有問題先得架
(佢仲要唔係分析 係直接話有錯)
直接話人屈人都有問題啦

雖然佢講嘅問題
我唔覺得係問題嚟嘅

真
雖然佢講到自己想盡量持平
但難免真係花多左力氣，係sigma無提及細包挑人機既事上面
出到黎效果好易令人覺得，佢係幫緊班電子雞同埋反攻緊sigma

去到依家呢個位將個討論重心回歸返去細包二選一已經冇哂意思
由班電子妓借D意屌埋班同佢地持有唔同意見嘅女開始
個對錯就已經唔在針對細包一個人上

講真，呢個post開到4就黎開到5
雖然話title仲用緊細包俾人批鬥個件事
但其實細包單野已經無咩需要再討論
集中講既係班電子雞既仆街on9行為

泥馬如果係想返璞歸真既話
恐防只會害左自己

Yes 哩個就係我唔滿意嘅原因
啲觀眾仲話佢持平
佢自己係片尾話自己幫女講少少說話
同埋佢第一集已經有講到件事發生咩事
今次再提 點睇都係屌Sigma不是喎
就哩點我真係幫唔落
泥馬講Sigma冇講到經理人要挑人機
我個人係唔覺得有問題嘅
(玩哩啲投票兩次
本身都預個經理人係好串個種)
道歉個到又係
唔係因為輿論道歉 唔通係真心咩
條友要挑機 即係佢覺得自己冇問題
但泥馬就話: 我直頭覺得佢係比佢老闆揸住支槍要佢道歉 戰略性道歉
哩個位有啲妖魔化經理人
條片又搞到Sigma同經理人好似係同一面咁

話Sigma屈人個到更加on9
就佢地令人失業哩件事(而且事實上哩件事都係導火線)
班女認撚埋自己有問題
你比人屈都唔會出嚟認左佢掛

真心，各打五十大板呢D
聽落好似站係道德高地
但往往都係閪多過like
因為基本上你等同縱容左原本就係仆街個邊

而家fu9出撚哂水咁
完全就係泥馬呢條片引伸出黎既副作用
想做到持平，但無形中係變左支持呢班電子雞既動力
佢地分分鐘諗住乘勝追擊，再搞鳩sigma

泥馬個觀點其實都簡單嘅
1.佢覺得細包有撩人隻揪，咁細包揪贏揪輸都係隻揪嘅一部分。
2.佢覺得fufuying弱智，無野可以評價。
3.佢覺得sigma想屌鳩電子雞，從立場到觀點都無問題，正反手都打到啲雞反晒皮，但係sigma嘅陳述的確無咗一啲事實，而依啲事實又有機會令到毒撚同情電子雞，所以佢想講出黎。

我覺得泥馬有個人想法無乜問題，咁我都有幾點懷疑
1.sigma都無諗住淨係屌鳩fufu，係想藉細包開鳩所有電子雞嘅波，咁岩得fufu弱智出黎solo mid啫 點解係2揀1啊泥馬
2.班女點解要走，外圍環境有無影響啊，有嫁啦，但係依啲野都好睇經理人同班女相對嘅地位，fufu講到細包可以將pdq啲女搓圓禁扁咁樣，咁即係細包係黃柏高果種角色啦(依個假設仲順手解釋埋點解一開始公司咁撐細包隻揪，係咪好方便呢)，咁一齊送走有乜禁出奇，我用番泥馬個口吻啦，「咁樣講唔講得通啊？都通喎！」
3.泥馬對件事會唔會捉錯用神呢？件事就好似光復香港時代革命講咗咁耐，然後泥馬討論有無方法引渡陳同佳去台灣，咁佢係絕對有權展開討論嘅，但係都係個句，捉錯用神囉......

細細聲講，唔好話電競，其實pdq48同女子電競都無乜關係嫁啦，都無比賽打，點競技啊，大家都係開台打下機咁樣啫。
你姑且當細包係地盤判頭咁樣啦，換咗個判頭，咁舊判頭班馬仔自然跟住舊判頭走啦

但點都叫有團練，係準備緊打比賽

有D好奇究竟下次泥馬講陳妓vs Sigma
佢會唔會又想用各大五十大板既思路黎講

其實係咁岩有個籍口想解散咁解

又或者陰謀論黎講，可能係老細特登叫細包玩二選一，因為細包好早之前已經做戰隊經理人，冇理由唔識行規，同埋之前佢係做得唔差，基本上好少出事，呢單野好巧合，不過fu同鹿馬沖出黎就唔係巧合

仲有個位想講
佢定位係講波佬
比黃牌?
轉職裁判?
我支持佢以後比巨龍選手 公子選手 世界仔黃紅牌

巴打好中
我都差D唔記得
佢講到自己係講波佬咁
但又特登俾張黃牌Sigma係咩意思

越講越覺得泥馬好似想幫班電子雞咁

你覺得佢地有咩比賽？lol?csgo?R6?每邊人都係差咁一兩個人，打咩比賽？已經唔係講實力，係人都冇

Cosplay佬直頭要比人踢出場啦屌
on9到咁 其實可以終身禁賽

哩個世界咩事
哩條片都叫持平講波?

嘩屌fu9個IG簡直係瘋狂噴水
泥馬講佢痴左線佢好enjoy咁

如果禁計 以前都無實力 只係靠女子個名

根本就同何妖19樣 整個鬼臉同你講吹咩
大J 7左都會出黎認
佢條友面皮厚到

睇黎要繼續狙擊佢
唔好俾佢以為咁易就無事
懶係自嘲完，自己就唔係想攞貞節牌坊既on9雞咁

佢諗住咁黎扮唔介意 你地先係最介意佢講野